[{"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139291726", "content": "\n\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54384499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54384499/answer/139174791", "content": "\n\u8c01\u662f 2016 \u5e74\u7684\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51605025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51605025/answer/139145843", "content": "\n\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u51c4\u7f8e\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54193248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54193248/answer/138455938", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5929\u6d25\u4e00\u5973\u5b50\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u88ab\u5224\u975e\u6cd5\u6301\u6709\u67aa\u652f\u7f6a\uff0c\u8b66\u65b9\u9274\u5b9a\u51fa 6 \u652f\u67aa\u652f\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28176394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28176394/answer/139342070", "content": "\n\u5728\u6211\u4eec\u6709\u751f\u4e4b\u5e74\u53ef\u80fd\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u5de8\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/86216764", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7167\u7247\u80fd\u8ba9\u4eba\u9677\u5165\u6df1\u601d \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54407091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54407091/answer/139241807", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 1 \u6708 4 \u65e5 Master\uff08\u6700\u65b0\u7248 AlphaGo\uff0960 \u573a\u5168\u80dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27037484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27037484/answer/138889008", "content": "\n\u5927\u4e8c\u5973\u751f\u5bd2\u5047\u60f3\u8981\u7a77\u6e38\u62c9\u8428\u548c\u6797\u829d\uff0c\u5927\u698215\u5929\uff0c\u9884\u7b972000\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51436127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51436127/answer/139039320", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86\u9634\u9633\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30067241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30067241/answer/46627859", "content": "\n\u534e\u5c71\u666f\u533a\u7c73\u996d\u5356 15 \u5143\uff0c\u662f\u56e0\u6210\u672c\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23153536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23153536/answer/139109018", "content": "\n\u5173\u8d77\u623f\u7a97\uff08\u4e0d\u8003\u8651\u5ba4\u5185\u6c61\u67d3\u6e90\uff09\uff0c\u5c31\u80fd\u5c06\u5916\u754c\u96fe\u973e\u963b\u7edd\u4e8e\u95e8\u5916\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21808308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21808308/answer/19615822", "content": "\n\u6f14\u5458\u4e3a\u4e86\u5267\u60c5\uff0c\u7167\u7247\u88ab\u5236\u6210\u9057\u50cf\u4f7f\u7528\u7b49\uff0c\u4e8b\u540e\u5267\u7ec4\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4eea\u5f0f\u628a\u8fd9\u4e9b\u300c\u4e0d\u5409\u5229\u300d\u7834\u4e00\u4e0b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54258291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54258291/answer/139088427", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5f08\u57ce\u56f4\u68cb\u7f51\u548c\u817e\u8baf\u91ce\u72d0\u56f4\u68cb\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u4e24\u5927\u795e\u79d8 AI \u9ad8\u624b Master\uff08P\uff09\u548c \u5211\u5929\uff08P\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51605025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51605025/answer/139132325", "content": "\n\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u51c4\u7f8e\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54198793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54198793/answer/139154321", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u5929\u6d25\u5927\u5988\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u56e0\u975e\u6cd5\u6301\u67aa\u83b7\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52311734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52311734/answer/139357433", "content": "\n\u73b0\u5728\u5021\u5bfc\u4e0d\u6253\u9a82\u5b69\u5b50\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u79d1\u5b66\u5148\u8fdb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34480370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34480370/answer/58827283", "content": "\n\u516b\u5c81\u5f00\u59cb\u5237\u77e5\u4e4e\uff0c\u5237\u5230\u4e8c\u5341\u5c81\u65f6\uff0c\u77e5\u8bc6\u91cf\u80fd\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54429208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54429208/answer/139313481", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u79cd\u201c\u4e8c\u6b21\u5143\u7b80\u5386\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54370154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54370154/answer/139203139", "content": "\n\u5927\u5e08\uff08Master\uff09\u662f\u5426\u5c31\u662fAlphaGo\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u8bc1\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21286938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21286938/answer/139191949", "content": "\n\u5b98\u573a\u91cc\uff0c\u9152\u684c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u89c4\u77e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22630790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22630790/answer/139359672", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e0a\u5e02\u516c\u53f8\u7f16\u9020\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54345389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54345389/answer/139183657", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u56fd\u4ea7\u5267\u7684\u670d\u88c5\u603b\u662f\u8ba9\u4eba\u795e\u4e4b\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54407091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54407091/answer/139291105", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 1 \u6708 4 \u65e5 Master\uff08\u6700\u65b0\u7248 AlphaGo\uff0960 \u573a\u5168\u80dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54419487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54419487/answer/139252846", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 2016 \u5e74\u5ea6\u8d26\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53756942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53756942/answer/139136152", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u4f20\u795e\u7684\u97f3\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/139037916", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41939738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41939738/answer/94169372", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4eba\u63d0\u5021\u300c\u5c11\u6c90\u6d74\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23107287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23107287/answer/139224281", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u540d\u662f\u897f\u73ed\u7259\u8bed\u6765\u547d\u540d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54087931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54087931/answer/138047243", "content": "\n\u5982\u4f55\u5c06\u300a\u8001\u53f8\u673a\u5e26\u5e26\u6211\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\uff0c\u6539\u6210\u5176\u4ed6\u6587\u5b66\u5f62\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53581191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53581191/answer/137370718", "content": "\n2016\u5e74\u4ecd\u5728\u4f7f\u7528Windows Phone\u7684\u7528\u6237\uff0c\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u575a\u6301\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53801239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53801239/answer/139206955", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u6d2a\u5149\u5c06\u519b2020\u5e74\u524d\u540e\u4f1a\u7206\u53d1\u53f0\u6d77\u6218\u4e89\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54327312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54327312/answer/139288411", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u61c2\u7ecf\u6d4e\u7684\u5927\u725b\u4eec\uff0c\u8bf4\u5b9e\u8bdd\uff012017\u5e74\u4f60\u4f1a\u62ff\u4f60\u6d41\u52a8\u8d44\u91d1\u7684\u767e\u5206\u4e4b\u591a\u5c11\u8d2d\u5916\u6c47\u9884\u9632\u6c47\u7387\u8d2c\u503c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54384499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54384499/answer/139235609", "content": "\n\u8c01\u662f 2016 \u5e74\u7684\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35743864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35743864/answer/81742026", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u542c\u53c8\u6709\u8da3\u7684\u897f\u836f\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54416743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54416743/answer/139350495", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u524d\u5b98\u5458\u53bb\u4e16\uff0c50\u8fa3\u59b9\u7075\u8f66\u8e66\u8fea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27037484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27037484/answer/62321078", "content": "\n\u5927\u4e8c\u5973\u751f\u5bd2\u5047\u60f3\u8981\u7a77\u6e38\u62c9\u8428\u548c\u6797\u829d\uff0c\u5927\u698215\u5929\uff0c\u9884\u7b972000\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/139279007", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34480370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34480370/answer/58848207", "content": "\n\u516b\u5c81\u5f00\u59cb\u5237\u77e5\u4e4e\uff0c\u5237\u5230\u4e8c\u5341\u5c81\u65f6\uff0c\u77e5\u8bc6\u91cf\u80fd\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41255186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41255186/answer/100002353", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5c31 AlphaGo \u53d1\u6587\uff1a\u300a\u601d\u60f3\u7684\u5c0a\u4e25\u53ea\u5c5e\u4e8e\u4eba\u7c7b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54407657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54407657/answer/139217733", "content": "\n2017 \u5e74\u521d\u6bd4\u7279\u5e01\u66b4\u6da8\u80cc\u540e\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35535717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35535717/answer/138702337", "content": "\n\u6c5f\u6d59\u4e00\u5e26\u7684\u519c\u6751\u6709\u591a\u5bcc\u88d5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54329446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54329446/answer/139123559", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u4e0d\u662f\u5929\u7136\u4e0d\u9002\u5408\u5f53\u5b66\u672f\u7528\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35076053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35076053/answer/139331335", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a90\u540e\u7537\u751f\uff0c\u6bcf\u6b21\u542c\u5230\u82cf\u8054\u56fd\u6b4c\u90fd\u4f1a\u611f\u52a8\u5230\u54ed\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52343495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52343495/answer/130589215", "content": "\n\u90e8\u5206\u5a92\u4f53\u9891\u7e41\u62b9\u9ed1\u533b\u751f\uff0c\u76ee\u7684\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54368352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54368352/answer/139233423", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 1 \u6708 3 \u65e5 AI Master \u51fb\u8d25\u4e16\u754c\u51a0\u519b\u67ef\u6d01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27278398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27278398/answer/72752883", "content": "\n\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u53eb\u505a\u300c\u7231\u81ea\u5df1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41255186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41255186/answer/100064305", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5c31 AlphaGo \u53d1\u6587\uff1a\u300a\u601d\u60f3\u7684\u5c0a\u4e25\u53ea\u5c5e\u4e8e\u4eba\u7c7b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41255186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41255186/answer/99995849", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5c31 AlphaGo \u53d1\u6587\uff1a\u300a\u601d\u60f3\u7684\u5c0a\u4e25\u53ea\u5c5e\u4e8e\u4eba\u7c7b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22425290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22425290/answer/139311605", "content": "\n\u5047\u5982\u53ea\u8bfb\u9ad8\u4e2d\u5386\u53f2\u6559\u6750\uff0c\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u9020\u6210\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40800397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40800397/answer/95536243", "content": "\n\u5168\u7403\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u6f02\u4eae\u7684\u88c5\u7f6e\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/138955170", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/86744962", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22108608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22108608/answer/52892593", "content": "\n\u6881\u601d\u6210\u771f\u7684\u963b\u6b62\u7f8e\u519b\u8f70\u70b8\u4eac\u90fd\u548c\u5948\u826f\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30105323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30105323/answer/138028597", "content": "\n\u300a\u767e\u5e74\u5b64\u72ec\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/139377591", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54228892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54228892/answer/138931032", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5ddd\u666e\u572829\u65e5\u63d0\u51fa\u7684\u65b0\u53e3\u53f7\"Buy American and Hire American\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54362853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54362853/answer/139352283", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u53d1\u5e03\u7684 ThinkPad X1 Carbon 2017\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53718669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53718669/answer/139181903", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u795e\u63a2\u590f\u6d1b\u514b\u300b(Sherlock) \u7b2c\u56db\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6\u201cThe Six Thatchers\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53373045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53373045/answer/135322551", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u5bf9\u4f5b\u6559\u5341\u5206\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54345389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54345389/answer/139194437", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u56fd\u4ea7\u5267\u7684\u670d\u88c5\u603b\u662f\u8ba9\u4eba\u795e\u4e4b\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31823894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31823894/answer/53696763", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u611f\u8c22\u4f24\u5bb3\u8fc7\u4f60\u7684\u4eba\u300d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41255186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41255186/answer/100050269", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5c31 AlphaGo \u53d1\u6587\uff1a\u300a\u601d\u60f3\u7684\u5c0a\u4e25\u53ea\u5c5e\u4e8e\u4eba\u7c7b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49732788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49732788/answer/137778461", "content": "\n\u538b\u529b\u8fd9\u4e48\u5927\uff0c\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7559\u5728\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u8fd9\u4e9b\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39970277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39970277/answer/139232203", "content": "\n\u5982\u4f55\u7ed9\u5395\u6240\u95e8\u53e3\u5199\u4e2a\u5bf9\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23527973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23527973/answer/139287785", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u51fa\u6765\u7537\u670b\u53cb\u6709\u6ca1\u6709\u6f5c\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31763571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31763571/answer/120363309", "content": "\n\u300a\u8d70\u5411\u5171\u548c\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u8bef\u5bfc\u4eba\u7684\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21408157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21408157/answer/138060802", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e2d\u5dee\u8bc4\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u5f62\u540c\u865a\u8bbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39829502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39829502/answer/138363492", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5f53\u65f6\u6211\u5c31\u61f5\u903c\u4e86\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54248469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54248469/answer/138638490", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u632f\u5b872016\u5e74\u300a\u65f6\u95f4\u7684\u670b\u53cb\u300b\u8de8\u5e74\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54248469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54248469/answer/139084156", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u632f\u5b872016\u5e74\u300a\u65f6\u95f4\u7684\u670b\u53cb\u300b\u8de8\u5e74\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/139129790", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405675/answer/139288552", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u96fe\u973e\u4f60\u51b3\u5b9a\u79bb\u5f00\u5317\u4eac\u5e76\u4ed8\u8bf8\u884c\u52a8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54187568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54187568/answer/138820321", "content": "\n\u5728\u5982\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\uff0c\u62cd\u51fa\u4e00\u90e8\u4e0d\u70c2\u7684\u7535\u5f71\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54368936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54368936/answer/139185346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u624b\u6e38\u300a\u9634\u9633\u5e08\u300b\u4e1a\u539f\u706b\u65e0\u9650\u5237\u516d\u661fBUG?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41255186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41255186/answer/139224432", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5c31 AlphaGo \u53d1\u6587\uff1a\u300a\u601d\u60f3\u7684\u5c0a\u4e25\u53ea\u5c5e\u4e8e\u4eba\u7c7b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52236077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52236077/answer/133430775", "content": "\n\u82cf\u8054\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5584\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27621996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27621996/answer/139145390", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u9884\u9632\u548c\u53ca\u65f6\u53d1\u73b0\u764c\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19602183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19602183/answer/139304590", "content": "\n\u4eba\u6700\u91cd\u8981\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54419487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54419487/answer/139256444", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 2016 \u5e74\u5ea6\u8d26\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53787409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53787409/answer/139252517", "content": "\n\u5ddd\u666e\u5230\u5e95\u662f\u771f\u50bb\u8fd8\u662f\u88c5\u50bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53910229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53910229/answer/139117321", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u77e5\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u6df7\uff1f\u516c\u77e5\u672a\u6765\u7684\u53d1\u5c55\u51fa\u8def\u53c8\u5728\u4f55\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19982269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19982269/answer/13554085", "content": "\n\u5927\u4e09\u5b66\u751f\u624b\u5934\u6709 6000 \u5143\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u6295\u8d44\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/139027946", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35374609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35374609/answer/139220512", "content": "\n\u51e1\u4e8b\u5148\u4ece\u81ea\u5df1\u8eab\u4e0a\u627e\u539f\u56e0\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u4f18\u826f\u54c1\u5fb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53812037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53812037/answer/139244206", "content": "\n2016 \u5e74\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u79d1\u6280\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53540971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53540971/answer/139125412", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u603b\u7ed3\u81ea\u5df1\u7684 2016 \u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53759841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53759841/answer/139214387", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u5728\u76d1\u72f1\u91cc\u8fbe\u6210\u4e86\u4f1f\u5927\u7684\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22180869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22180869/answer/139089303", "content": "\n\u534e\u5c71\u6d3e\u6c14\u5b97\u5251\u5b97\u4e4b\u4e89\u7684\u672c\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004971/answer/139088341", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u613f\u610f\u966a\u7537\u670b\u53cb\u6253\u6e38\u620f\u7684\u59b9\u5b50\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/138938703", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22245525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22245525/answer/139182295", "content": "\n\u94f6\u884c\u4e0e\u91d1\u878d\u8d44\u4ea7\u7ba1\u7406\u516c\u53f8\u8fdb\u884c\u4e70\u5165\u8fd4\u552e\u4e1a\u52a1\u65f6\uff0c\u94f6\u884c\u6709\u54ea\u4e9b\u98ce\u9669\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52094003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52094003/answer/139284416", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6301\u7eed\u4ea7\u51fa\u9ad8\u8d28\u91cf\u539f\u521b\u7b54\u6848\u3001\u4f46\u7b54\u6848\u6700\u540e\u5374\u6ca1\u6709\u516c\u4f17\u53f7\u94fe\u63a5\u3001\u4e2a\u4eba\u4e3b\u9875\u4e5f\u6ca1\u6709\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\u53ca\u5e7f\u544a\u7684\u7528\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33215022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33215022/answer/139157950", "content": "\n\u5982\u4f55\u653e\u5f03\u559c\u6b22\u5f88\u4e45\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27037484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27037484/answer/139259693", "content": "\n\u5927\u4e8c\u5973\u751f\u5bd2\u5047\u60f3\u8981\u7a77\u6e38\u62c9\u8428\u548c\u6797\u829d\uff0c\u5927\u698215\u5929\uff0c\u9884\u7b972000\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54198793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54198793/answer/139095363", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u5929\u6d25\u5927\u5988\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u56e0\u975e\u6cd5\u6301\u67aa\u83b7\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54432913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54432913/answer/139366478", "content": "\n\u771f\u5b9e\u6545\u4e8b\u8ba1\u5212\u63d0\u95ee\uff1a\u5728\u4f60\u8fc7\u53bb\u7684\u4eba\u751f\u4e2d\uff0c\u4f60\u6700\u6127\u759a\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5b83\u80cc\u540e\u53c8\u6709\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}]